年年聖誕都攬女扑野，其實有冇人覺得好悶?

18, 22果陣就話未掂過女人
咁上下年紀就會 屌 聖誕訓多陣好過 諗緊星期三開會返工要做既野

覺得
早就唔做

How about 攬仔？